[機會黎喇!] 發展局請人 行政助理 月薪40,505元

入職條件:

申請人必須：
(a) 持有本地大學頒授的學士學位，或具同等學歷；
(b) 在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科考獲第3級或以上成績，或具同等成績；
(c) 在取得有關學歷後，具備最少五年全職工作經驗；
(d) 具備良好的溝通技巧，以及中英文講寫能力俱佳；
(e) 成熟、積極進取及能夠同時處理多項工作；以及
(f) 精通Microsoft Word、Excel及PowerPoint的應用。